原來比利友誼賽對香港入波唔計入官方,但美斯友誼賽對香港入波就計

究竟比利額外的448球從何而來？山度士官方稱其餘的入球來自現今稱為友誼賽的賽事，但亦是面對一些強隊，例如墨西哥的亞美利加及智利的高路高路身上攻入9球，連當年的歐洲勁旅同樣不例外，包括國際米蘭﹑皇馬﹑拉素﹑拿玻里﹑安德烈治及巴塞隆拿等。

山度士聲明內聲稱這些友誼賽除了對手強頑外，所有賽事也是國際足協的合法賽事。山度士同樣質疑國際足協所謂的「合法」賽事，現時已停辦的里約聖保羅錦標賽（Torneio Rio – São Paulo）的數據，如今亦視為不認可的賽事。

比利歷年踢過的友誼賽，除了與歐洲勁旅交手外，球王亦曾經隨山度士訪港獻技，1970年首度來港，出戰4場友賽，與港隊與港聯等球隊對壘，4場賽事比利皆有「士哥」，4場攻入8球。比利兩年後再與山度士訪港，比利在英格蘭的紐卡素及加山身上連中三元，比利單單在香港已攻入14球。

比利對香港入波嘅難度，大過美斯對香港嘅時候幾十條街

比利既入球算咩入球 古代既後衛個個雪鳩桶咁我阿嫲都扭得過啦
美斯神對手係香港啲後防個個都世界頂級既 呢啲入波先實至名歸

阿西話要計就計，洗你批架咩

球會友誼賽唔計 國際友誼賽不嬲計 c朗個入球記錄都有計國際友誼賽入波的

比利有無同
中國球皇李惠堂踢過

秒左弱智樓主

唔過兩頁

1970年嘅片質素差到好似1907年咁

一頁